點解羅致光張炳良入政府就係搵食至上放棄自尊造反求招安但劉細良入政府就係以佢所學造福世人?

求破解

民主黨一早比人招安咗啦，無人通知你咩你睇個羅致光日日鳩up民主黨都無出過聲就知咩事啦羅生開心都黎唔切唔洗再扮泛民光明正大咁做官

劉細良都曾經係民主黨黨員